死熱狗打邊隊都咁累事

英格蘭又係咁，法國又係咁，死返倫敦啦搵未來啦